[Dse放榜]中英appeal 集中討論區

首先，你入得黎當然都係想appeal 成功
祝左你地成功先

係隔離post 見到好多人想appeal 中英，但係又唔知揀邊份卷好，心大心細
其實係決定appeal 之前，首先要問下自己

你覺得個grade 同你平時/你當場嘅表現match 唔match

唔match 嘅，咁你可以決定appeal 啦

最重要：7月17日前要提出申請
日校生要經學校，自修生就上網搞
中英文日校生就$794(一科）$317(一份卷）$636(oral)
自修生就$953(一科）$381(一份卷）$763(oral)

就錢銀黎講，成科appeal 一定扺過一份份咁appeal,但係我個人絕對唔建議

唔係盡地一煲千奇千奇唔好appeal 全科
如果你對某份分卷有信心嘅，就咁appeal 果份就好
點解？

打個譬如
你最有信心係writing 但係柒左
你淨係appeal writing,只要升分就好大機會升grade
但係如果你全科appeal
Writing 升5分
綜合跌返十分，咁你最尾就肯定無grade 升
因為綜合出事，此消彼長下最尾盞搞

中英係唔太岩全科appeal嘅

有好多巴絲問，乜EAA 唔係話只升不跌咩？

係就係只升不跌嘅，不過睇下呢兩個情況

1.appeal 其中一份卷
個分就係 舊分+舊分+舊分+新分組成
呢個情況只要你新分有升，升grade 希望都幾大

2.appeal 全科
咁你嘅分就係 新分+新分+新分+新分
你有份升三分，但係其他每份跌返一分
打個和

係個grade 只升不跌呀，無話個分只升不跌呀

利申：appeal 過中英，有買卷，當年邊緣人
有咩可以問

又係我中文2422 》2
我應該一定appeal 中文綜合 說話 感覺有3
但我今年作文係寫議論文 自我感覺似通識
但自己都唔知係 好定唔好
我都唔知appeal埋好唔好 好煩惱

其實你覺得4呢個grade 係你應唔應得？低左定bonus 左定係差唔多？

今年感覺寫得好左
分數都高左
但到底值唔值4 or above我真係唔知
我只係知我比之前好

呢個情況真係有啲難搞，老實講寫作4>5 個range 都唔細，同埋作文減分嘅機會都唔係無
係你其他卷更有把握嘅情況下我個人傾向保守我就唔博

中文閱讀係咪好少加分或減分

唉中文 5347 得4 點解會咁

始終佢有好standard嘅marking scheme
最多啲lq 有小小出入，但應該唔會太大

好合理啊，大grade 係計總分
作文係最易失總分嘅卷

咁我appeal 閱讀 綜合 說話好似最好

加油呀 祝你成功

英文4334出3，appeal邊份

邊份同你平時表現最唔match 就邊份

好 thx

祝你成功

巴打又係我呀
2142->2
係咪真係剩appeal writing博一博就夠啦

幫人問，Eng 5334>3 appeal 上4機會大唔大

其實你唔信邪可以全科appeal 嘅
不過千奇唔好買卷返黎睇

睇佢appeal 邊份卷，同埋平時個水準去到邊喎

平時3尾4頭 appeal 晒writing 同listening 定一份

中文 6234＞3 appeal作文綜合 上4有無機?

3尾4頭都有機
Writing 同listening 睇佢邊份有信心
兩份都有嘅就兩份appeal 晒佢

作文綜合同平時水準爭好遠？

綜合操pastpaper 平時都有5左右
作文就比較飄忽 今次覺得作得麻麻地
咁會唔會整係appeal綜合好d
麻煩嗮巴打

我個人就覺得你作文自己都唔係幾好就唔好搞佢

5*45*2=4
好冇appeal
我當下覺得都係2~3
如果上到3會唔會有機會5到

Thanks

我覺得上到3係有機會5,始終係有兩粒星
不妨一試

祝成功呀

中文3(3442) appeal成功大唔大？

你想appeal 邊份，平時表現點

英文 3323 拉左2
應該appeal listening?

中英appeal 唔係appeal 你邊份最低分
係appeal 邊份最有可能升分升grade
即係，你writing 拎1,但係你係咁上下水準你走去appeal writing 係無撚用
反而你listening 平時5**
而家得條5
你覺得自己係有可以有一粒，什至兩粒星
呢個情況你要appeal 嘅唔係最低分嘅writing,而係最有把握嘅listening

中文315**3 出黎4 appeal番作文有冇機會升grade

過來人表示appeal 乜鬼丫
中文545*45->4, appeal 都升唔到

Appeal 唔係appeal 最低分果份，係最有把握果份呀
當然，如果你覺得爭好遠果份就係作文嘅當然appeal 作文
作文影響grade 都幾多

我都係過來人，我都無升grade
個個其實都係用錢買個希望

睇你點睇囉, 如果係搏一兩分就入到u 既就抵玩既
但如果本身就夠分為左拗氣覺得自己應該有既就唔多抵

綜合最有把握但7左 閱讀同說話覺得係平時學校都咁上下分 作文覺得唔係幾扣到題 但唔知2番作文夠唔夠升lv 5

好多人都係想要果一兩分入u 對邊緣人黎講好緊要

咁唯有祝大家好運, 我就仲肉痛緊d 錢

我當年都掉左二千蚊落海
不過都值嘅，當年唔appeal 可能我而家會怨自己做乜慳果少少

如果你卷3,4都升到grade 當然大grade 好大機會升
但係點解你會揀呢兩份卷嘅

咁我覺得可以試下作文
扣唔緊題同離題中間個空間都幾大
可能影響都幾大

Writing 同speaking個3都係好彩

樓豬都幾熱心幫人

當年我都受過好多人幫助 將心比己姐

咁唔好郁呢兩份啦，另外果兩份呢？

唔信appeal 會減分嘅，可以睇下

中文 44445** 想appeal作文 作文平時無咁差

英文4334出3
已申請Appeal全科
但其實係咪只Appeal一份卷好啲？
我已經入咗紙，連Email都收埋，仲有無得改？

點解你有5份卷

入左紙我唔肯定有無得救 你俾左錢未？
你睇完#1就明點解我會話唔好成份appeal
除非你係放手一博

Everything's too late ma nigga

聽日打去考評局問下
好彩無手快快交錢

好彩仲未太遲

點搞呀

中文5244>3
英文5345>4

我想要一分呀

我望落覺得你應該係三尾同四尾
可以兩科都揀份最有信心嘅黎appeal
有機會升到grade

屌 我覺得其他卷個分盡咗架啦 冇可能再升
要唔要試下2份writing?

如果已經盡左就不妨試writing 啦真係
變數比較大

4355**出咗4
應該淨appeal 寫作定係寫作+閱讀

從來都唔係appeal 最低分
你覺得paper2 定4 同你平時落差大啲
定兩份落差都好大

你覺得邊份同你平時落差最大

閱讀平時好好
寫作就一向緊緊合格

咁反而我覺得appeal 閱讀好啲喎

英文 3322 拉左3

唸著appeal listening 因為reading 我做完都估到拎3左右

成日都有呢啲事

咁就appeal listening 啦

咁就appeal writing 啦

中文3343>3
英文4333>3
覺得中英作文作得唔差，但係就算卷二升一個grade都好難升大grade?

應該問下佢自己，有無邊份卷同平時落差好大

Eng 7547 --> 6
應該paper 2 同 3 都appeal?

好難講，可能你係cut off 位呢
既然覺得唔應該係咁嘅grade 就appeal 啦

問下你自己，覺得paper2 同3 同你平時爭得遠唔遠

有

其實都ok遠，尤其paper 3
但我怕假設兩份卷各升一個grade
由7547 變做 7657，出嚟應該都係6？

76457 未必得6 大grade 睇總分嘛
雖然grade 淨係升一個，但係可能分加唔少

借朋友AC一用
我retaker
eng上年4445 overall 4
今年5**455 overall 5
好唔好appeal paper 2?
有人話appeal因為reading 升成3個grade無可能paper 2 1個grade都升唔到
有人話唔好因為就算paper 2升grade
overall都未必會升
好難諗

首先唔好困自己係堀頭路先
問自己，咁多份卷入面覺得落差最大係邊份

中文

3767=>6
如果卷三上到7
有冇機會多粒星

忟水啲，因為照睇你粒星係跌左係閱讀度
唔關卷三事

巴打你咁極端既

係囉
其實好少聽會咁寧丁閱讀咁弱

做開pp都起碼有5 今次唔知發生咩事

其實如果係咁不如appeal 埋閱讀

想appeal writing / oral
Writing自己覺得唔止4

Oral係差 但點會2 我係1+3

咁就兩份appeal 晒佢啦 如果3543 都有機會拉個4出黎

其實英文paper3 appeal成功機會係咪唔大？

始終佢有寫文部分，可能marker a 覺得你唔中pt
Marker b 覺得中
咁又拉開左好遠

想博埋個straight 5**,係咪應該去馬

有錢嘅why not

同埋中文545**5* overall 5*,appeal writing 上到5有冇機5**,唔該哂巴打

睇落應該似係5*頭，就算作文上到5都未必有5**啊

你咁嘅情況真係要全科appeal
啲細分meet 個分咪會升grade
無話大唔大機會嘅，個個都係博一博
用錢買機會

中文 4 5* 5*4 出 5
雖然都知道係正常 不過就係差1分先入到A1
想搏一搏appeal睇下有冇奇蹟
錢唔係問題 但係見到你話唔好成份appeal
咁我係咪應該appeal paper 1同4比較好?

邊份卷同你平常表現最不符？

唔係邊科低appeal邊科

成份appeal 係好易offset 左
不過留意返唔係搵低分嘅appeal,係搵最有信心嘅appeal
例如你最有信心係papet2,咁你應該博佢5*>5**
而唔係博4果兩份>5 啊

Eng 4535>4
無諗過呢份paper得3
如果appeal成功拎4
有冇機會成科拉返5？

唔係無機會，不過機會唔算真係好大

中文 6542>4
幾個老師都話說話冇乜機會升
咁試唔試好？

你應該要問嘅係你自己，始終考果個係你唔係老師
不過記得唔係搵最低分黎appeal,係搵最有信心果科

中文4776->6
Appeal曬成科而家有啲後悔
唔知有冇機攞多粒星

俾左錢未？未俾可能仲有得救
俾左就算啦

中文 3552 overall4
appeal有冇機

中文 3U23 >> 2
有冇機appeal上3?
應該全科appeal定剩係appeal作文?
Thx ~

英文3323>2
appeal 全科定點好？

英文4434 3
Appeal 123?

中文 4457 > 5
咁樣我仲應唔應該appeal全科
卷一個分唔會差好遠 搏卷二卷三有得升

Overall 升grade 無乜機

Appeal 上3有機，但係唔係appeal 最差果份
係appeal 同平時落差最大果份

問下自己邊份卷個分最唔合埋就appeal 邊份，唔係appeal 最低分份卷，睇左#1就明點解唔好成份appeal

中英作文就必appeal 啦
想appeal 英文listening 嘅原因係？

中文 6774>6
想appeal oral攞多一分入自己想入嘅科
有冇可能？

以前listening 唔係話太好
但f6開始listening好咗，想試下會唔會4到
咁中文綜合呢？平時就差過中作嘅

英文 55555*=5 想搏5*

老實講機會唔大，不過既然果份對你重要嘅咪博下

綜合都可以一試嘅
Listening有寫文位都值得博

點解你有5份卷
你咁多條5老實講好難上5*

英文7555>5 自問oral一定最少1粒星。同埋paper3 我平時發揮都有星 應否appeal? 總分升1分幫到我好多 thanks

未交錢可以改咩

幫frd問
英文6454->5 係咪就算appeal writing speaking上到6555都未必拉到6?

中文3467 overall 5 appeal作文上6機會大唔大
覺得自己作文起碼有5

中文2321>2 想上3 oral 綜合 就一定appeal 但我reading預冇咁差 writing又覺得岩岩好 咁我應該點

覺得唔合埋就appeal 啦，成功嘅好大機會拎到個星

其實我都唔肯定，不如未俾錢起碼仲有彎轉
俾左錢人地就process 緊你個申請啦嘛

係，當你咁理想appeal 到6555 都未必得，因為你而家好明顯算係5頭

Writing岩岩好就唔好搞佢，reading 預無咁差就appeal 埋

但係2份既價錢同appeal全科差唔多

睇返#1
係錢銀黎講係全科扺咖
不過同時會減黎你升grade 機會咋嘛

中文 5247出3
appeal左卷二

英文
5** 4 4 5-->5
我好唔好appeal p2p3睇下升唔升到上5*

中文6767-> 6
校內sba成績排名算高
appeal分卷定全科好?
唔該

唔係appeal 最差果份
係appeal 同平時落差最大果份

你自己有無覺得p1p3邊份唔應該係呢個分？
有4粒*唔好全科啦

校內閲讀平時我都算係數一數二，其實都應該可以有5**
咁應唔應該appeal埋卷三?

原來miss 左sorry
我覺得appeal 作文係可以嘅，但係升6機會不大啊

就係依兩科 平時都有5以上 reading同oral就正常

咁就appeal 閱讀啦，卷三你自己係咪覺得表現都係咁上下應該拎6？

咁就去馬啦
不過老實講，就算呢兩份升grade 大grade升嘅機會都唔大

平日卷三一時5*一時5**啦

但我覺得呢個細分出3係有啲奇怪

咁睇你博唔博啦 我個人就比較保守怕offset 嘅
不過隨時俾你appeal 到個straight 5**返黎都唔定 你自己決定啦

其實唔奇怪
閱讀畢嬲影響唔大
影響總分最大果份卷二你得2係拉低左超多

中文4553 出4
諗緊好無appeal p2p3...

所以appeal搏一搏

雖然你appeal 左但係唔好介紹我問多句
你平時卷二唔係呢個分？定係純粹appeal 最低分果份

手殘 oral 5*其他5想搏5*

中文 u2222 出1
本身閱讀差，應該appeal成科？

屌

有冇可能appeal分卷加分冇升grade，但全科升grade?

早d睇到就好
上年 35*54>4

121U 覆哂兩份定覆一份好？
想博升翻2 有冇機

我覺得就博唔過
除非你話你平時都係拎開5*
博你呢埋係cut off 位

你閱讀差咁其他呢？覺得拎2合唔合理？

老實講係有可能嘅

揀錯左appeal 卷？

你本身嘅表現點？

其他都好飄忽，但冇諗過中文1左

如果咁樣就盡地一煲全科啦

我覺得本身唔差 連老師都話我唔只咁既表現

平時作文拎開4-5既分數
不過有時諗唔到野都會離題
平過老師都話我唔會咁低

咁都揀得好合理 祝你成功

咁樣你有無覺得邊份落差好大？定係四份都落差好大？

我覺得閱讀同綜合

幫appeal考生改卷啲marker知唔知原本個分？

其實P2同P3既落差都大
我今次其實預555*5
我P3係比較好嗰份
我16年有買卷
P3差1分就5
不過考完覺得P3既發揮唔算好
無乜時間CHECK卷
而P2我就覺得PART B做得幾好
係PART A一般唔算特別好

Suppose 係唔知嘅

就佢地啦

如果係咁嘅情況p2就一定appeal 啦
但係p3如果你覺得發揮麻麻地的我就唔建議了
一個唔該寫文果part 俾人扣返分就唔扺

點算 今日交咗錢appeal
我中文1221->2
根本閱讀同說話唔會呢個分

仲有英文3444->4
Speaking一直predict5*
Listening都係5
好唔好appeal paper3&4?

你交左錢應該定晒所有wn咖啦喎

中文就交咗
英文未

交左錢就由佢啦
英文就appeal paper3&4啦爭咁遠

可以交2次咩

老實講我都唔肯定

可以交2次,我都想呀
教學

行運行到腳趾尾 好彩學校打十幾個電話問係咪真係要成科

恭喜你呀 好值得開心

其實我中文個case應唔應該全卷appeal

我個人就覺得唔應該
你閱讀同說話覺得唔合理就唔應該appeal 埋寫作同埋listening
仲要呢兩份都有文寫，俾人扣分嘅機會唔細

中文2645出4
其實覺得有4都應該係好彩
想覆卷一同卷三
卷一平時係學校都3同4徘徊 點知出個2
真係唔覺咁低
問過老師好唔好覆卷一
但係佢話卷一太難升分
因為有答案比佢地跟住改
所以搞到自己好矛盾
而卷三就徘徊係4同5
但係自覺考得幾好
睇翻上面見到38/54 12/22 其實都係4到
所以唔知去唔去覆 想中文有個5
其實自己英文2左就算其他幾高都冇用
但係總係有條刺好想去覆卷
冇加分就當輸得心服口服

其實我係2015dse,果陣仲有paper5 個計法已經同你地唔同，唔好用我果個做標準
不過既然你話你英文係2,你會唔會考慮retake?
如果會嘅你appeal 埋中文都唔怕啦，combine cert 都好睇啲啦
如果你唔會retake 我就覺得唔好嘥錢了

點解會諗閱讀嘅？平時閱讀唔錯？

中文 6734出4
平時綜合唔算差 起碼有4
所以appeal卷三
想問升5有冇機

英文果到個2我都幾肯定係尾黎
再加上自己自律唔到
所以唔會諗retake架拿
會再諗下中文果到 唔該曬

照睇應該係4近5,如果appeal 卷3成功都應該會升到5

唔洗客氣

咁就去馬啦
閱讀老實講影響大grade 應該不大，不過既然你會appeal oral 咁又唔同講法

中文 5*45*5>5
appeal writing 升5嘅話有無機會大分有5*

中文 5*344 出4
如果寫作升到一兩個grade有冇可能升5

Writing 升到我過我會話一半一半機會

我當年都係咁諗 有時呢啲錢真係唔慳得
祝你成功呀

我覺得...當你writing 升到2個grade 5544 拉出黎係5嘅機會都係一半一半
但係升兩個grade 嘅機會好細

想問下如果買卷之後appeal既話 係咪會到時寄哂兩張分紙 一張appeal前 一張appeal後

Yes

你呢個分正常

無錯，會收到兩頁呢啲

應唔應該係你覺得個分match 唔match 你表現，唔係appeal 最低分果份

但得writing係比較主觀

英文6646出5
身邊有人同我同分出6
隔離post又有6656都出5
深知我個case其實都算正常⋯⋯不過都想博下
p1 p4符合平時水準
p2平時有7但自問content衰衰地所以6都心足
p3 平時都唔穩，但諗住會有5
已決定appeal p3 買個希望

唔好俾呢啲思想害死自己
無錯writing 係主觀，但係都要睇返自己斤兩
你係lv5嘅斤兩，主觀極你都唔會係5**

相反，可能你paper4 覺得自己應該有5**但係而家得5*你係應該appeal oral,因為oral 先有最大機會升grade

好
Good luck

Appeal p3係岩嘅決定 祝你成功呀

呢個先係appeal 作文嘅理由 搞清楚就可以啦
去馬啦 祝你成功

多謝你
仲有子瑜巴，由econ post開始已經幫我唔少

Appeal成功係咪可以再排過jupas

會有5出5入，同而家一樣

好的
唔該哂你呀
好多謝你既意見

祝你成功呀

兩科都升到grade 係有機上2嘅

中文4545 >4
應該全份定分卷 無話邊份大信心

呢個grade 係好合理嘅grade ...如果你好想appeal 嘅就p2,p3啦

中文唔知發生咩事
閱讀卷平時拎開60/90
出去考拎左個3

作文平時得30/分左右
出到去拎左5*

總括：
3634
中文同綜合appeal 好無

60/90無可能係3啦，起碼5喎條curve 高極都
呢個點都appeal 啦

點解想appeal 綜合？

份綜合我寫左好多
分好晒段 考完睇翻無中啲咩伏野
但平時係學校個分又係勁飄忽

不過我今日翻左學校傾 立心重讀
過晒332244 但覺得可以再上
唔知咁樣appeal 會唔會晒錢

325*5 》4
作文成日交文比yy team 而學校同yy team甚至其他mock比既分都有5x~6x
如果上到445*5 有冇機5

同埋份卷
校長話會幫我買
順便睇下我做乜野可以由2作文變5*
反而諗住閱讀穩障就衰鳩左

就快眼矇

想問申請appeal資助份form係邊度搵到...

飄忽就可以appeal 博下嘅，不過你大grade 出乜？？

上到445*5 老實講5嘅機會都唔算好大
Btw,個人意見yy 係垃圾
無任何參考價值

我見啲人好似話要去灣仔eaa搞，你拎緊綜援？係嘅拎埋啲文件踩上去佢應該幫到你

係 我日校搞話要帶埋申請FORM 但我上網搵又搵唔到..

我上網都淨係搵到2014 打電話去問？

岩岩搵到啦，係咪佢？？

我都搵到呢份 但我唔肯定 因為係人地學校
btw 我都填左先thanks

出4
其實都算係咁
但都係關唔甘心事

應該唔會學校就有唔同的 照填呢份啦

老實講，你p1就算拉返上5都未必拉到大grade

話說樓主知唔知中文reading 係單評制定雙評制？

單

原來真係單評
我份中文閱讀卷竟然lv 1，但係心諗冇可能又唔係冇寫字又同平時表現差好遠
[size=1]其實我俾咗錢Appeal閱讀卷架喇，為咗啖氣，希望第二個人改個分數會有轉機 [/size=2]

原來真係單評
我份中文閱讀卷竟然lv 1，但係心諗冇可能又唔係冇寫字又同平時表現差好遠
其實我俾咗錢Appeal閱讀卷架喇，為咗啖氣，希望第二個人改個分數會有轉機

據我所知就單評，不過老實講lv 1係唔少見...因為啲人都睇唔明啲文up 咩
你平時拎開咩grade?

我條條題目寫都滿撚晒都1
不過本身係校內都係拎1 2

17號返學校搞趕唔趕得切
聽日學校唔開

其實係睇你學校自己set 嘅deadline 17 號係eaa 嘅deadline

寫滿晒你寫緊啲唔對題嘅野咪又係同無寫過一樣
一係你寫得太多唔岩，或者矛盾左嘅野會倒扣返

啫係17都可以申請？
學校係跟eaa

如果學校跟eaa 係17號都得的

幫推

聽日last day 輕輕一推先

英文2223
Paper 1 2我覺得應該有3
Paper 3 我諗係衰左 我聽個方面係比較廢 同寫文寫衰左
咁係咪應該appeal paper 1 2？
如果1 2都升左3
大grade有無機會升3？
差英文就有書讀啦
自修既係選重閱答卷定積分覆核？

中文6474 出 6
自問作文aim5** 又有古今中外例子
談憤怒更加唔會離題
有冇可能作文得一個marker改所以咁低grade ？
利申: Appeal 左 paper 2+4

係呀appeal 12
如果升左3,大grade 一半半機會升啦
實不相瞞我當年4344都係拉個3 所以好難講
重閱呀

作文係雙評咖嘛
點解會覺得得一個marker 改？？？？

之前補習見過啲卷得一個分

俾我自己份卷你睇啦
Appeal 就反而係一個marker
平時係兩個

平時我中文reading 拎開lv 3 或者4

咁你今次覺得感覺都係同平時差唔多？？
咁又好少爭咁遠喎
講緊2~3個grade 真係好多

想問下各位
英文我4445* overall 5
有朋友555*5** overall 5*
我appeal paper 3 如果成功有5或以上 係咪overall都難啲升上5*

你呢個情況睇落係岩岩meet 到5個cut off
你appeal paper 3我諗起碼要有粒*,升5*嘅機會先提高到一半一半

唔該曬你
另外我中文straight 4
已appeal中文卷2同卷4
如果咁好彩都升一個grade 變佐4545 上5既機會又微唔微

我會話多過一半小小啦 6,7成左右
始終卷二比較重
不過前題係要變到4545

唔該你

其實自修生sba個分係用4份卷去計定係淨睇speaking?

據我所知係拎返果一年考生嘅sba 分去睇嘅
姐係你考lv 4,佢就拎lv4考生嘅sba 嘅average 做你咁樣
不過老實講呢方便我唔太清楚

仲有冇得申請appeal？
Appeal資助點申請？

Appeal今日last day
Appeal 資料早幾頁有link,填完帶埋証明上灣仔搞

appeal緊中英文寫作說話
中文 5374出個6 但平時作文係5 above
英文 7464出個5 想搏下會唔會有粒星

中文3241出2
如果appeal卷2會唔會上到3

通識lv4想appeal 個心1516咁

買卷係幾時拎到
學校幫我買咗幾份

Btw 今日appeal咗chin p2同eng p3 ls希望可升到

買卷要等appeal 結果出左，唔知過多幾個工作天先有

卷2升到grade 嘅都幾大機會升嘅

想就做，你屋企唔係等果幾舊水開飯就去啦
真係返幾日工都係返到
後悔就返唔到轉頭

請問如果我而家申請，係咪上網填form就得？需唔需要去灣仔？

日校生返學校搞
自修生上網
要資助就要去灣仔

40